其實你哋冇諗過警察屋企人嘅感受？！佢哋都好慘㗎！

推

好嬲

你還有黨呀

使撚同佢道歉咩屌 unfollow埋條仆街都仲得
黑警死全家呀
叫佢上連登睇下啦 你地射人個頭個陣都無諗人地屋企感受啦
依家講兩句又玻璃心啦？

負皮咗
開新 post
開名同資料 la

淨知佢老豆老母都係警犬

佢心玻璃就踩底線,
流血果啲就鐵打嘅? 無底線嘅?

咪就撚係

再推

警犬冇一個係無辜

其實點解d撐警撚覺得地下有磚就係暴力？
我真係諗極都諗唔明
佢地智力係究竟有幾低
由頭到尾冇人掟磚冇警察因為咁而受傷喎

佢仲有冇得救，唔想就咁冇咗個朋友

快撚啲開名出黎屌佢老母呀
幾難聽都講得出口
祝佢全家長命百歲 百病纏身

反而係D狗亂開槍，嗰下真係好震撼

班黑警都無老豆老母仔女既
反正就係林鄭是
我心中的紅太陽

屌 你又要屌鳩佢 又要帶撚曬頭盔同人道歉

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

係撚朋友咩
佢係畜牲生嘅仔女 係雜種
你好缺朋友？呢種朋友有一個都嫌多

班警察根本就唔係人，佢哋全部都冇良心

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

強烈建議歐美向對示威者施過份武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

屌尋晚攰費時同佢嘈，今日集氣鬧撚死佢

樓主人格分裂？
是非黑白分清楚，用真實案例傾、理論，而唔係一句朋友就可以叫你收聲
那公義何在？

咁你道歉做乜鳩呀

有磚就暴力
地盤佬好暴力

平時講開黑警死全家
如果我身邊有親戚朋友警察
話太過份我絕對唔會道歉
或者佢地有家人死左都唔會表示同情

自己講過既野
口業都係要自己承擔

對唔住呀，所以我依家先咁後悔咁嬲

你做乜道歉

叫你朋友小心啲啦 karma呢啲野好靈

報應

我道歉係因為嗰陣時唔想冇咗個friend，因為都識咗好耐，但依家我真心體會到呢條死港女有幾仆街

好仔唔當差，根本成堆都係有牌爛仔

Karma係乜

開名，想fol

收皮啦死開！

因果報應

做乜fol

尋日有邊隻狗受過傷，唔該同我大大隻字登頭版
俾市民知道，俾人渣表揚

個答案係無呀
屌你老母死黑警

睇錯人，仲以為佢係清泉

Del咩story
出多個story 黑底白字
黑警死全家

咁你有無諗過示威者屋企人見到啲狗打佢地啲仔女呀？

家教唔好教啲毅進仔出嚟

認真真係出？得佢一個friend算係識左幾耐幾年，反面喎

佢地要屈你暴力就乜都得啦
七警案拳打腳踢又唔見佢地話暴力

開名

黑警full gear 講乜撚野受傷

驚閪咩
黑警死全家
Cap比佢睇下
又唔係你講 我講咋嘛
依家唔撚比人鬧得呀？好心痛豬呀？

樓主自己話 "即del sry"

SORRY我真係知錯啦對唔住

你個fd條氣唔順呀
叫佢除咗件制服, 放低委證同支炮出嚟拆掂佢囉
擺明侮辱佢㗎啦

Shit唔記得刪名添

講撚咗好多次
明佢地要做野
但生而為人可以選擇點樣去做
如果咁都諗唔到 真係牲畜黎架咋

你都係廢柴黎，道咩歉？

點解要遮名

「我看到有人把地下的磚掘起，但卻呼籲不能用來做武器，只是堆砌起來化作城牆保護群眾。」

慘到要掘磚保護自己呀

知道可能因為佢老豆老母都係狗，搞到佢腦都洗埋

收皮啦

Posh

開名
禍必及妻兒

巴打不如加埋黑警公然以粗口挑釁避入商場嘅遊行人士嗰段

所以警察可以殺人??

好野喎第一次見到有狗公或狗乸衝出黎話隻狗仔咁差係自己教出黎，好仔唔當差，家教差啲死爛仔先要做請問係邊位家人呀

全部account 開哂？

樓主好撚ON9, 居然同呢D仆街道歉
俾我即時叫佢UNFOLLOW唔好咁撚多廢話

Sor乜撚ry
個story已經覺得好撚廢
On99仲走出黎話侮辱
屌你老母我走出黎射你個頭一槍之後話你好侮辱我啊
咁都仲soryy，屌撚柒佢再black list啦

你會同隻狗做fd？
平時點溝通架？

嗰班狗已經癲咗，唔可以當人咁睇，依家終於明白呢句嘅意思

「警察都係人」呢句本身已經錯撚左

大家都有眼睇 唔係話你唔應該履行你嘅職責 但依家係人都會睇到邊個先係真暴徒。

哇 比著係我一定屌到佢喊 咁好機會仲要同佢道歉？

你哋掉磚先喎

開哂佢
全名 電話 學歷

所有警犬都要共享大灣區既榮耀

禍必及家人

點解要sorry 直接黑警死全家unfd

無間斷send受害者圖、片
比佢實際感受一下
起碼佢覺得嬲又好煩又好，搞到佢就係成功

不過射頭的確係有罪

畢咗業之後已經好少講嘢，佢今次可能好嬲

講對唔住嘅應該係佢唔係你，佢對唔住香港

好，thx

離婚啦, 做咩

唔開名嗰啲唔該唔好開post又要放又要淆

我想講我有幾個fd屋企人都係做狗
佢係佢地係屌返佢屋企隻狗轉頭

道咩歉？

可以post上reddit？

屌你老母樓主 你個撚樣有無春袋？
sor乜ry?????? sor你老母呀

佢地老豆老母死左唔好咩!?

禁錯負評 sor

係呀好慘

因為佢老母俾狗屌緊

可唔可以借嚟po?

咪係, po 晒全家出黎丫ma

又係你條澳洲狗
返去食屎啦 屌你老母

我見唔到有磚 有冇人有cap圖

咁射頭個點警又冇冇屋企人？
寫到明只可以寫身都瞄頭又係咩玩法？以為自己打緊機爆頭有分加？

警察執行命令係冇問題，但是警棍洗唔洗下下都出盡力？催淚彈有冇話一定要射幾粒？d人走緊又洗唔洗捉返緊打？

定係做警察可以盲從命令唔洗思考？

警察又有冇諗過示威者屋企人嘅感受？

道乜撚野歉呀？屌你洗唔洗入紙申請？
警犬出糧包埋比人屌架！！
一班為香港發聲既學生，請假出黎撐既打工仔，出黎頂子彈頂椒，唔需要用委屈黎包裝自己！我地係對得住自己良心！

咪係 班狗有屋企人 義士就冇屋企人

Sor你老母ry咩
比人講一句就即刻即del
係屌就ig屌啦 上嚟連登取暖
廢柴

屌你老母樓主做男人做到你咁撚廢就死撚咗佢算啦
又唔開名又即del沙曬冧咁 屌你老母咁你不如咪撚貼上嚟啦 廢撚到咁仲想人幫你口？

佢地班友拎住碌炮、盾、tear gas...
痴撚線，正一死仆街黑警

對唔住囉我認係我廢！

道歉？

我依家就係呢個post到屌撚曬你祖宗十八代
公安犬全家全撚部不得好死

做警察點解唔高學歷但係有相對高嘅人工
就係因為做警察有受傷嘅風險吖嘛
竟然佢選擇做警察 就要承擔呢個風險
既然係咁點解要同情？
唔想受傷嘅可以轉份寫字樓工

相反香港人做錯咩？
要食催淚彈挨槍？

慘佢老母呀! 得佢有老母呀? 得佢係做人個仔呀?

貼ig上黎將功補過啦

尤其係班嫰妻

連登班靚仔雞蟲 幾時發動 向黑警派綠帽行動

我老豆係警察
但我一D都唔想喺其他人面前認呢個身份
究竟我上世做錯咩搞到我要做警犬個女

我會講
咁叫你個仔唔好做警察囉
好人好者咁多份工唔做係要做警察
係你個仔問題

華人賤種基因的錯

算啦 槍口對外
做男人要man d

我係警犬個女
雖然我啊爸唔係前線
我都覺得好羞恥
大家鬧我打我我一一承受
如果大家個心可以舒服少少

死全家ok?

Puuuuuuush

最撚好笑嘅係幫佢爭取埋佢都有份嘅野 點知比佢地打返轉頭
呢樣係乜撚野事？
你要執法 但可以係選擇性
不過同狗無謂講道理 唔識聽

啱啊 真屋企人就應該叫佢做人唔好做狗
代得份糧就預左

袋*

無底線起底
Thanks

警察受咩傷 有曬軍用頭盔
手甲腳甲加馬甲
你點受傷 中左自已d催淚彈?

八婆死全家

由佢地揀做狗嗰一刻開始已經冇彎轉

絲打you are not alone
我老豆魚革嗰陣做過O記
睇新聞見住佢押住D義士上車嗰陣真係好心疼

好波立即做嘢

垃圾樓主

比人屌完之後醒覺左，不能再忍

How

有無警方受傷數字睇下呀 屌你老母

你地老豆做狗仲生
你地係咪冇屎忽
快d死全家啦屌你老母

黑警死全家

份工佢地自己揀。。。有咩值得可憐，體諒佢睇條毛咩。。。有人唔做去做狗

同呢啲撚樣講sorry 你都幾撚廢

琴晚義士既受傷數字72傷 2人嚴重
警方公佈數字未？
暴乜鳩動呀

名呢 垃圾樓主

係呀，呢樣真，好對唔住，想屌我即管屌，對唔住

點解要講sorry

名呢屌佢老母

定係tk自己友爆晒肛都入義士數

開咗啦

我已經成日鬧我啊爸，希望鬧醒佢，再過份ji嘅說話都講過
但係都冇用
如果比我見到佢係前線傷害市民，我怕我一怒之下話同佢斷絕父女關係

正呀，侮辱到警犬家人有咩問題？

全家一齊生癌個陣我實仆去醫院指住佢地笑添呀

屌開名啦 道乜撚野歉仲要del story
樓主你on9？

又係啲預備做9既垃圾

唔知點解個場面好撚好笑

IG: Ruth_wan

密都唔加，好波

push

開名啦屌你

Push push push

冇得救 開佢名

警畜既家人 咪都係畜生黎

已！經！開！咗！想屌就屌第二啲

無人迫班撚樣去做黑警架
佢地全部都係見到五科合格兩萬起薪有乜鳩津貼先去做喳
你話我偏激都係咁話
做黑警既無論佢本人，九十歲既阿婆，六十歲既老母，三歲個女，全部都無好下場呀

狗嘅家人唔通係人？

全部人一齊檢舉佢垃圾內容啦
再加瘋狂dm佢黑警死全家

係你唔好波啫又要屌，又開個名都唔敢

yes 有屋企人做警犬真係好侮辱

一隻手拍不響 邊個引我地 琴日係果到既 心知
我地和平 佢地呢？ 想令到我地死！ 仲要我地可憐佢地？ 唔做9咪無事囉

好啦原諒你，一齊去屌爆啲狗！

好囉，sorry

我講句公道說話..
警犬都係打份工姐...
不過你上司叫你趕走人..
冇話叫你打到人地仆街
或者幾個打人一個...
人同狗既分別係...
人有腦識判斷
狗淨係識聽指令+獸性大發..

戇撚鳩

下

做賊為為啖飯食 唔通叫我理下個賊感受？
強姦犯為左生理需要 唔通叫我體會佢感受？
咁你啲警察屋企有冇理過示威者感受呀？

而家係暴力打壓良知呀

仆街

就係侮辱你，屋企出左咁嘅恥辱唔抵俾人侮辱咩

屌 反正點都比人鬧
當時就應該拎磚擲撚死班仆街

試下同佢講下道理先，不過唔知仲有冇希望

睇住連登post嘅警犬
祝你全部同事上上下下有絕症
全部屋企人長命百歲 有思想 但四肢殘廢
冇仔送終

講得啱
枉呢條生嘢臭閪仲屈返班義士

想同企圖/準備掟磚嘅人講

我支持香港警察

侮辱呢班人就岩，禍必及妻兒，做狗咬人咬得咁開心呀拿，有報應架屌你班黑警

咁撚中意準時返工都有既

佢地只會loop 幾唔啱都好 都唔應該攻擊佢地
直接d 屌柒佢算數

算了都係直接block

我負皮左 因為句sorry

Ok 唔該曬巴打！

佢唔衝前線
但內心都一定支持同僚打人
唔洗等，依家斷都得

對唔住，我唔應該屈服喺狗之下

應該將警察家人同伴侶都擺埋出嚟

做得狗都係弱9智

on9 直接開佢波啦垃圾

知道知道

其實警察根本就係一班冇學歷
冇個人意志
被現今社會淘汰的垃圾廢柴
警校肯收
都係因為冇個人意志，易於控制

除左做黑警
只能做黑社會
不服來辯

茅頭其實應指向提倡惡法既人，警察都只代罪羔羊。警民對立，撕裂擴闊，對整個社都是禍害。

高官們，希望你地做番個人，聽下巿民既訴求。唔好再推d 警察去做炮灰。

唔該你開晒所有人名

你係警犬家人？

丟你老母閪磚咩
你邊撚到見到有丟啊
Send條片出黎睇下
依家全世界人睇撚住黑警開槍啊
屌你老母全家生花柳死啦

睇下依家啲狗隻點執行職務先
有律司在場都咁惡
律司都話有權唔回應
阿sir仲話：差人做緊野咩唔可以答？

警察指引唔跟 有人良知都無埋
屈人暴動 主動挑釁

無人同佢地講佢份工要企前線架咩？屋企人唔知咩？
唔接受咪選擇辭職 轉做其他崗位囉
再唔係按章工作 射唔中都得

手無寸鐵嘅市民欠左佢架？

素乜撚質

你同佢講，做警察有糧出，只係一份工，冇糧出佢會唔會做義工？或者試下做警察得返$10000個月，仲有幾多人會做？正如你返工，老細叫你做唔合理嘅野，又辛苦，但得一萬幾千一個月，仲有幾多人做？唔可以轉工？

大多做警察係因為人工高，又好似好大權咁，好威，所以越嚟越多呢d人加入，當有好多呢d人群埋一齊，自然就會同化左，梗加認為自己啱，而氣焰就更加大，有幾多個做到警察真係原本個宗旨，老實講，就算真係比佢地遇到個有槍嘅人，制伏左就唔係醒多2野，係應該照顧佢傷勢，完事後妥善善後工作，並唔係好似琴日情況咁，仲要笑住影晒相，問一句，你死老母做完後事會唔會影相慶功？

執法者枉枉加自己情感落去就枉為一個執法者
聽到”衝丫，射9你””同我玩野？打柒佢””我要大大力打柒佢”就知道執法者只不過係有糧出，有生活保障嘅”古惑仔”

代乜撚罪
有人叫佢下下想殺人啊
瞄頭開槍，乜都無做成班衝過去圍毆人，一個後生女瞓係地下到抱住頭成班狗起勢拎棍扑
佢地邊忽代罪啊，全部都係殺人犯黎

佢以前都唔會咁講，真係好核突

警犬及其家屬都要死全家

Sure

冇人掟磚？

哇屌好多負皮，對唔住呀

係屌9你地呀
話你地黑警都好撚比面呀
屌9埋你班仲護鳩住屋企人份工嘅人呀
繼續慢慢話人仇警啦
尋日有份打人屌人老母屌人自由閪有掟催淚彈嘅
希望佢地屎都無得食
希望佢地呢世都無自由
連帶埋佢地屋企人 男/女朋友 都無自由
係屌9你地呀！
So?洗唔洗whatsapp通知你地？？

自編自導自演 ？ 講明黑警死全家 道乜撚野歉

排隊飲閪茶嗰啲樣嚟喎

屌鳩佢啦
佢都白撚痴

呼籲各大市民即日開始行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

唔係。有幾個警察frd(示威後無聯絡過)。

只係覺得高官們坐冷氣房指指點點。出面班pc 同年青人就併過你死我活......今次比佔中時，巿民對警察既憤恨更深，繼續發展落去，巿民對警察的信心會消磨得一乾二淨。對咁樣既可能性感到痛心啫。

從報導見到，有部份警察亢奮，當正示威青年是世仇咁，槍槍射頭.....

冇呀

有冇po可以專放警犬家屬上去？

叫佢地提醒下屋企人

已post r/hongkong
有無其他subreddit應該post

有無lum 過
其實係d狗唔小心打到其他狗
eg 胡椒噴劑噴到自己人
煙霧彈放盾牌後面 etc
who knows

佢咪係警犬家人

係呀，老豆老母做緊狗

一邊係有哂裝備既人會俾一班扔遮扔頭盔既人搞到受傷？ 受過專業訓練對抗普通人 ， 會唔會冇咁公平 ？ 邊個應該可憐呀

‘Sorry’ ‘即del sorry’

屌你老母你淆撚到咁做乜春

開槍唔係問題射頭先至係問題

好垃圾sor乜ry

我知道

條戇鳩一撚定冇去過現場

屌你老母揀得做黑警就預咗有呢日，真係爆發警民衝突個時就係到扮無辜，博同情？收皮啦黑警！呢個世界得警察呢一份工？有人唔做去做狗？俾人屌都係你自己攞黎，條路自己揀，仆街唔好喊

見到呢啲po就嬲

sd條差婆出黎睇下佢咩樣

係第二個post博唔到依家又出嚟柒

哇屌

開名啦無撚用

小心呀

屋企有件狗賊真係好慘架

有幾耐慘？全家上下駛埋 d 陰質錢，連隻狗都污糟過人！

唔知邊條傻西揀黎覆
仲要拎間收生分數得20.5既學校黎打飛機

小心啲咩?小佢佢天誅?我正身direct 佢都未驚過

大家真係好激動

我都屌左佢死全家

唔撚驚
我住警察宿舍已經同成個宿舍嘅人反面
利申 學生

Cap圖睇下

道咩歉

我一定會屌撚埋佢

祝佢屋企人生癌中風死

整到佢唔開心 整到佢喊

好人好姐做乜當差先？

我點知佢佢又唔係我

好侮辱？

我想同你講
快啲死全家

樓主sd 呢埋比佢睇咪得lo

好過你書都冇得讀啦
又冇錢出去外國讀書
查吓ranking list 先出嚟7啦
唔通usyd uofmel收20又唔係名校啦咩on9仔

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

我地係無老豆老母？

其實佢地有無諗過琴日出去既人既感受？

係喎

小心啲唔好用錯字變咗恐嚇佢，要玩得高章啲

根本開假ac ig dm呢招就好撚屈
諗到佢地嬲到chok住chok住就好撚爽
抵啦 扑人扑得咁爽？要還架

好意思話自己係人
話你係狗已經益左你啦

真 尋日同兩老嘈緊 我話「根本冇人攞啲磚去掟」
佢哋就話「未掟啫！佢哋攞起啲磚就有意圖喇！」

有 啲狗

唔好侮辱狗啦

唔好再話 都係打份工 姐
唔係個個警察都係咁？
講真 你返得呢份工你過到自己嗰關 就已經冇野好討論 咁多工你揀你揀當差 證明人工比良知重要囉

你自己睇返個post我覆晒啦戇鳩
收皮啦社會垃圾

你係咪平時就住班死港女個啲兵仔呀？
屌佢老母自私撚嚟 歪理變道理

到底係邊個掟磚呀 出面post就影撚到隻狗掟
係咁話示威者有掟 證據呢？冇證據就死返入個閪到